# Подсчёт минимальной и максимальной цен

Минимальная и максимальная цены нужны для сортировки товаров по цене.
Цены хранятся в свойствах MIN_PRICE и MAX_PRICE.
Зачем нужна максимальная? Для сортировки по убыванию.

## Как с этим работать?

В настройках модуля есть кнопка для пересчёта цен.
Но перед этим нужно кое-что настроить.

Для начала выберем каталог.
Выбирать нужно каталог с товарами, а не торговыми предложениями.
Если есть только каталог с товарами без торговых предложений, то работать будет так же хорошо.

Далее выберем, что же нужно считать. Только минимальную или минимальную с максимальной.

"Фильтровать по доступности" будет при пересчёте цен брать только торговые предложения, которые есть в наличии.

Далее выберем типы цен, которые участвуют в пересчёте.

Нажимаем кнопку "Пересчитать цены" и радуемся, что можно программировать сайт дальше!
